====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tous les habitants et toutes les activités n ' ont ni les mêmes besoins ou envies vis-à-vis de la ville ni les mêmes moyens .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

